新手去泡菜國有幾個問題想問~

有幾樣野想請教下
我地兩個人去,想自己去小法國同埋瑞士村
如果係個d地方想坐的士走/去另一個地方，會唔會搵唔到的士？

另外，如果想著韓服行景福宮，行完再去昌德宮，係咪行路就好?如果冇預約導覽入唔入得去?除左行景福宮同昌徳宮，仲有冇咩地方行下?

最後係如果想去汗蒸幕過夜，朝早有冇地方梳洗😂😂

巴打知道既幫幫忙,唔該晒

1.法國村我係報kkday 去埋南怡島再加Rail Park 包lunch$5xx 一個

2.著韓服入宮免費 直接行入去就得 唔洗預約

3.唔識

同埋好似都有少少印象見到法國村門口有的士，book車啦最好，果到多數都旅遊巴多，的士佬拒載仲要超誇 多數見你遊客樣連停都費事

3 果到有得沖涼 回會冇地方梳洗

Book車係咪指果D一日團?
我上網見到幾個,但都唔岩心水,日係就法國村+其他,一係就瑞士村+其他

咁如果我買夜間票,有冇話可以留到幾點?因為我見好多間夜間票都係夜晚至到第日5:00,天都未光

其實兩個地方好似差唔多,取其一啦交通方便d

機場果個唔洗諗實冇位 你上網睇下好似有24小時

唔係機場,打算係旅行中間搵一日去過一晚

條女唔高興

世界咁大點去得曬，留返下次去啦，再唔係就book車，如果係想平又唔跟團咪搵下巴士，到時搞到時間勁趕仲邊有心情

2. 著韓服除左去景福宮緊係去埋北村韓舍，仁寺洞同三清洞 全部係附近